對皮boot發左霉點算

夏天熱辣辣將對red wing pat左埋一邊
今日執野執出黎發現有一點點霉
點樣可以清到

松露

又唔食得 我唔想對鞋有松露啊

Push

有幾嚴重？
岩岩起個d 拎濕毛巾擦得走
霉左好耐 入晒入面 就冇得救啦

係有啲一點點係對boot到
我google話用酒精抹得有冇巴打試過

係入面應該救唔到喎
我就冇試過
你可以係d唔顯眼既角落試少少睇下影唔影響塊皮既

今晚試下 我都打定輸數

威猛先生

唔係洗廁所架咩

我之前對redwing比我阿媽擺係廁所
幾個月後想著番 一拎出黎成對都白撚哂 係佈滿霉菌
之後我抹走佢 變成咁

然後扔撚左

巴打你個廁所好大架攞黎擺鞋 ？
我就係好似你張圖咁有一點點
唔捨得掉啊

我對9111 d皮龜裂左

好彩我對RW剩係鞋頭車線發左霉,睇番應該係腳多踢垃圾時唔為意揩到D汁發霉

話平唔平 話貴唔貴 鄧你慘

貴又唔算但係我又真係唔會想買翻對
但係咁就無左真係好可惜
我聽日就試用酒精抹
反正橫死掂死搏一搏

有用就賜酒酒啦

掉去洗得架咩

洗得 不過唔好跟佢曬太陽
陰乾就夠

用風筒吹嗰啲都得淨係唔曬得太陽

做咩

碧麗珠
之前手工真皮皮帶發霉 抹完返生
唔知鞋得唔得